[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5712)

中

slow

696cup 快上

成班等5點乞錢

696 下一球

唔夠班cd rom快

696弱陣仲唔cup

14.5s

我唔撚記得左 比班cdrom有機可乘

696快啲追和

原來留唔切走去怪人

夜晚幫杜蛇叫波 朝早等派

利申 自己都係

係播 唔記得左

無怪人 覺得幾搞笑姐

搶唔到冇得怪嘅

客勝仲有1.24 有咩啟示

係咪六日馬會唔開

實有機會嘅

上樓最後機會

大佬啊 比多兩隻角黎啦

好過買藍籌

半9全9 好唔好

唔好

上去跳樓吓嘛

夠膽1角都唔好刷

696亞盃杯試過

10c

刷多一⻆好啦

10c -4

咁都半9全9真係抵輸

btw 9.5b cashed

上唔到，有冇人一樣

696 杯到 10 1 100

ok

上唔到 重新lm應該會上得返

上唔倒too

lm

痴線，前鋒咁都入唔到

兩隊咁攻得 大波咁撚足水

中村咁都唔入

Lm

1

邊隊

696差d輸多球

我又無話怪 怪自己啫

依個得

Ok

一碼空門中柱認真服左你

前鋒

有

same 怪自己

我

的

睇完之後你話俾我知

瘋狂封盤冇事發生

Mon足成個晏晝，搭正出去望左個whatapps，入返嚟已經爆左20個

11.5s力頂

爭1隻角咋大佬

刷cccccccccccc呀

1001 1 500

好

Ching幾貼心

杜蛇不如黎玩次ok

11

假派抵你輸

11ccccc

8888888

3.5b點部署

11角 送既

Boom 原來同你同路 難怪針

諗住追殺狗會
冇計

個龍笑到仆街 咁樣比隻角黎

11c 收錢

唔信呢場細波

16c 不是夢

含淚買自己

要賭角我就係狗

無啦

屌你老母又飛機

落街買張飛黎跟下先啦

😭😭😭😭電路3號上黎jm9

勿鬥氣

有冇即場追數料？

幾時再出

單場西乙，我就唔信愛滋派錢

1:30都有 唔係單場

696個9號鬼佬前鋒 10腳有8腳飛機
去打美式足球啦
唔好踢波了1

1.5/2 / 客ng 應該會有多粒

Me

又有抽獎？

696 快入

前鋒俾返球人啦
和波不敗算啦

696

好似唔得喎

和氣生財啦 屌你老母

前鋒快入多粒

連輸3口

今日唔買啦 落唔到街

11c頂到完 101 100

屌你老母真係唔入波

Sad 好多人等緊你開飯

都第1硬仲要唔放條生路俾人咁絕

我都唔係必中係呢排運好

唔入波都刷下角啦

快手多2c

平時汁咁多
做吓善事囉

杜蛇派我未，今日黑到癲

唔係你黑 係今日d日假閪啫

追咗20k又輸返

日常

肯追和未

土

似最後11

杜甫今日唔推？

今日閪到

無人屌⻆係咪cashed

12

刷未

細注13.5b玩下先

12c?

停c間

d馬西到，巴度都騎豬

-3c 刷呀

兩隊冚家剷乜撚嘢半1全1

696又話好撚鐘意反cup 既

入完即刻有角，-2c

696 入未呀

對垃圾隊就得

１：１

696 1:1

屌你咩前鋒

1:1

d波贏完又係輸返係馬度

準備

1:1 前鋒最撚垃圾

又下盤

得水狗正氣on9

真

咁都救到第一下

想買反cup就入

戒馬

屌而家入波會唔會冰封角

696 吸佢

-1Ccccccccccc

和左就停C俾我執返個13.5s屍好唔好?

下盤重見𥌓光

696ng同2/2.5又揀錯左

咁早3:1都似

前鋒入一粒 放晒比人攻

比啲力cup 撚埋佢老母閪

唔似有第3球

呢句真

你個名
我睇埋r10唔中就真戒

696個9號飛機完幾腳終於入
btw 佢有火 應該繼續去馬

屌你老母中村果球唔入真係

鹿快杯

前鋒咪撚玩野

696響起反cup的訊號

下盤狗 可以出返嚟

好難講
696 最鍾意cup

和波先認真踢

和波大家cashed

買我

推左半和想死

13.5s想跳船

川崎前鋒嗰種傻閪

我真係屌你老母咩 比人贏返注得唔得呀
係要最尾先撚狗

我就係試過先有同感

前鋒正氣小小啦好嗎

真？

13.5b 揮手

仲有一球

賽前3格

前鋒cup 3.18

今晚歐洲佬正氣

696試下cup埋ok

２連ＣＣ！！！！

１４！

刷角刷到停唔到

13c

15.5b 20蚊 參與左

-111111

-1cccccccccccccccccccccccccc

唔推了 唔得閒出去

-1-1-1--1-1-1-1-1

１５Ｃ！！！！！！

ＨＡＨＡＨＡＨＡＨ

好撚正！！！！！

好多角

支持杜sir

13.5 14.5 boommmmmmmmmm

無限角

買唔到

14.5 cashed

買極買唔到

角細黨ifc了

16角不是夢

前鋒入返球啦屌

叫撚左大半場先有 屌你老母

On9 無限c

人旺無幾何

連c我好撚爽丫！

１８Ｃ都得啦
刷到咁

比多角啦喂

角大追返半大條爛鳩數

咁努力刷c 前鋒好似想入wo

連C殺走地 85分鍾應該有波入!

me

屌你老母

角大撚萬歲

改完名咁好運 我了

杜巴

又借啲意事後

發覺唔敢買三格角真係必中
仲要連開兩場

伊藤翔入黎爆seed

秒刷

強到

Cup埋一世球迷

1:2 5 1 100

日職只信696！！！

十

okok

16.5s仲有1.86

k

16
-2

16

真係買三格果陣就2c完場

比多個角我

上啦 696 屌你老母

日職得閪花之外 全部角大

前鋒一球plz

今場 連續追4注 角大

19c pls

中風賠率又中風

宇宙角大日

iktf

1-1 no goal 希望補返角細輸個d

696入波未

川崎入未

屌你老母真係買上開下買下開上

前鋒贏波好人一世平安

前鋒換撚哂啲射手係想點入波

696 啪啪啪
696 啪啪啪

我都追左２注
勁爽

頂多9分鐘plz

696畀人屌到爛

11完
大家開心

跟唔跟好

無角了 16完

１７ＣＣ！！！！！！！！

17
-1

咁大貪

696入未啊

1777777777777

-2c

18 plz
+2.5/3b全格 51100

多謝球證比C

前鋒24

角細應該針晒，幫各位屌角大

閪花閪鑽 前鋒都閪埋想點

準？

In 696 I trust

17

佢事前對家穩陣

國際下盤日 買下盤開波贏到完場

咁撚多角 陳優越係咪死撚左

買前鋒冇贏過

87分鐘先黎換人
前鋒仲要幫手哂時間

佢冇登場既時候咪就係針到仆街既時候囉

比多2c嚟

17ccc

18.5s收息點睇

補緊飛

同路

前鋒大2.5 101200

唔開心是但俾多球ok？

支持

美麗起孖

假派不了

-1c

有角球nba未

試下2連角

快完

696 不如試下絕殺

696 三碼門前頂飛機

因為有普巴

17完啦咁飛機

上場冇包皮輸埋

咁都頂唔中龍

全白巴今日有無心水
要追數

頂落地下彈地

補幾

前鋒 屌你老母

收皮啦你

4

696幾球差d輸

法國隊賤種輸芬蘭2:0 點買

無波入了 gel得

絕殺未

17c ft

上呀696

1c啊

696 rc

前鋒執7左佢啦屌你老母

紅咩撚野

射12

rc

696紅埋

關你撚事

有冇12m

有撚

無12M

真？？

咁樣爭返更衣室沖涼

冇

中圈射12m

中場鏟

好耐無見佢出水

中場踢人why 12m

射緊12m

比個2連嚟啦屌

癲 雙腳飛落去

籃波尾果節有罰波的

ON撚鳩球證唔俾得益 吹停

紅撚埋

日職賭撚死人

完

收啦

半格cashed

17完

撚

就係冇睇先問

2.5s頂到賴屎

咪理條傻鳩

屌你老母臭閪

sg 巴 你係邊啊～

屌 全紅

岩岩好 唔多唔少

細波震足全場

17.5細 都差啲瀨

派我

屌你老母買696對家次撚次都追和反吸

前鋒又閪

好彩18.5c 買左20蚊

派未

嬴有突添 但仲係事後

垃圾696

派左sg巴先

好勁
可唔可以pm心水

琴日輸事前比人jer 不了

幫你置頂

係咪開始+緊數

hi 恭喜又中

事後夠未

玩左4場日本波 2中2輸 得個吉 哂心機

下盤日

派完好介啦

咁你唔po飛出下心水有咩問題事後左幾日又唔係派

留tg？
可以派你啦

個個輸錢你走黎事後

派我ok?

派？

入親黎都見到條友事後

前鋒屌你老母

14.5 15.5幫我追翻西花同垃圾馬

屌你老母賭左5個鐘贏得320點賭呀

仲要假飛黎

係咩

西鑽全隊中肺炎

屌你老母閪前鋒 食撚屎啦

thx

連輸3口都贏

陪老母出街 冇睇到
純粹下半場買

又要事後又要認叻都唔撚知咩心態

有冇人派我，日波輸死

最尾紅唔比得益
慢慢出埸拖時間

今晚靠你了

我都係

再買前鋒斬手指

日本波真係要戒

日本波堅難賭
輸一注算好

all in了

紅得好！！ 幾驚反擊

真係買邊隊最後都輸

買上盤點會嬴

痴撚線 中柱唔撚入 比人追埋

尋日條過關贏個d輸返出去？

今日得1場上盤 真係要戒日本波

買日本狗真係追撚住對家來開

水手一買就輸
唔買大炒
痴撚線

時薪得64蚊我係到乞都唔止呢個數啦

薯條改左名咩？

智假先要戒

輸左一半了 [black]屌你老母川崎[/black]

好彩瞓死咗無買到閪鑽

再買日假斬手指

今日半日jump曬成個星期贏既

哇今日日假賽果咁既

今日d波馬難賭到

叫左咪賭日波

賭日波未贏過
輸少當贏

巴打加油 下個派你

2個都要

你唔買又嬴

波輸撚到傻 過隔離馬仔小注玩都jump
做波po職乞好撚過

賭十場我諗贏得2-3場
剩買盤

智假正氣好多

中場 角b 輕鬆

追乜閪撚野呀鹿島鹿角

反而今日賤種橫濱大炒
點估呀

童年陰影，玩日職輸到飯錢都無

最後2k唸住學你
半場allin左落角細 點知最尾15分鐘爆到on9

話明鹿角 當然追大角 鹿🦌隻角係幾大下

中柱中柱 中乜尻

邊撚個話尾場唔係莫雷拉

有鳩用咩，買左騎師王

前鋒on撚9

騎王俾狗屌

依場開9.5b低水
做乜去買角細

曹狗又準備乞donate

追角小勝

曹蛇真勁出一場月亮 炒左就話反水 之後又可以r donate 爽

見前鋒開始妹妹地
係最後俾人追和先刷

咁就輸左4500

本多終勝

真係咪再賭日假
輸撚死人

17.5s止血

咁撚癲 佢呃9埋自己喎

唉 日假食撚屎啦 發覺次次推番上去又死日假 仆街上次又係大注紅鑽 2分鐘秒goal撚尻全大
日假唔係人賭 戒

9k

早知跟169 全中

食餐好 再賭啦

嘩 彼德堡讓主隊平半咁爽？？？
Lm假球

頭5場日職輸死左
696 果場角大追返哂

落街斬料

唔洗派我啦 贏錢派比612啦

琴晚推左兩口又輸返兩場日假

Lihkg123456789@gmail.com
HKJC ac
8點唔見原有名單再抽

好想冷靜落黎

要細注番了 再咁樣推死得人多

我又miss咗？

可惜

又唔中 針

佢本身話月亮唔係反水 係冇信心 但刪左留言

jump

20%機會都唔中

咁難得跟到

繼續贏多啲

係班on9吹捧佢姐

日職輸晒，抽獎missed 埋

最快嗰幾個都冇又擦身而過

呢幾日又輸 抽獎都係參與到一次

錯了 係反佢既聲音都俾佢block哂

D人問佢係咪反手
一直都唔出聲
前鋒一入就話唔係正手，696中肺炎點會買

今晚有條4串1想益大家

睇隊名買？

多謝 杜蛇又係我
長勝長有

冇留到名，jump

留番啲機會比人啦好嗎

Hm我936 差少少可以叨到杜蛇光

931gel

留tg 派200比你 但最快都要星期一

咁大個仔都未比人派過

已email

敏sir 無限本洗乜人派

回暗號

新特蘭半大,為重回英超鋪路

北流杜奶

你成日屌杜蛇無資格抽

700

和好左 又事前又真飛又勁中又勁派 點捨得反

又唔中我

係四連環嘅話早就中咗啦

我呢 g持你番生咁耐 btw 就算之後要玩都用自己錢細細地玩

email了

球探係咪又壞鳩左

收到

愛G 得嗎？又要all in

杜蛇點西乙同智甲嗰場
評論兩句

有咩好得過瞓喺度撳個掣就有錢收

收到了你不用暗號

冇信心學咩人出水

基羅納 +1
全世人重心

西乙想買賓佬對家 狗會開西乙呢個舉動想人買客CAP水

直屌+1啦

係真戒先好

彼德堡榜首都咁高水？

雷丁都係榜首

今晚一堆次級聯賽點玩丫

日職都針左咁多場
咩聯賽都係估唔到

愛滋佬好似次次開盤都贏

笑左

今晚愛滋佬應該舞球王正選

條友未死？

佢踢西乙超超地

今晚中國神鋒重回正選，力捧半入球0.5/1

又唔中

盤呢

係

盤唔會玩啦
閪波最好玩入球同角算

愛斯賓奴有無同路

有冇第二場心水?
信唔過支那狗

今日馬會咁撚早收嘅

半大0.5/1都有1.88 好似幾抵玩

唯一心水
克羅地亞平手勝

跑馬

正數左？

杜大哥
今日有冇咩心水

愛斯賓奴客勝1.92咁高水 會唔會中伏

杜蛇今日無真飛

正數左啦
重有贏幾部iPhone

話說你幾時又賭大返
個陣黑單金狗堆柒頭仲日日屌你杜狗
幾時反彈返做杜蛇

唔會啦 有球王喺度

無了 唔得閒落街

以家都係賭細注

依期波台你話事 可以放心上黎 之前堆狗閪外仔死撚哂 正

轟得？

輸到jump 晒

閪乙又有半場0.5/1買了

杜蛇真飛之鬼

最好笑係輸完屌鳩返你無 ac唔買
燈死佢哋

杜蛇 9988 第一次抽中 唔敢相信

呢十日有跟足我真飛既一定最少汁幾皮

不過講真，長賭跟返羊巴 佢有料
我以家贏既錢已經達到我目標，會玩返平注幾百

一個朝早用3000都淨執12k 邊個夠杜sir玩

又講呢啲

羊巴出條水好嗎

仲閪腳冼到仆晒街

識野

夠啦 以家8連中
好好運了 無可能長勝
賭錢最重要識收

運氣

杜巴即係0.5/1半場大波？

冇女sub

謝杜巴

到時再搵你啦

杜蛇派多個啦，今日all in左連連行運

cdrom開聲乞

好撚核突

擺低馬會ac 即刻過100

冇出支那球王

佢正選好似勁啲
後備上陣無咁醒

上盤我只信彼德堡[0/-0.5]

我了
24567111

ok pls check

25800000 多謝師兄

有冇咁抵買

平半都叫抵

西班牙 客讓粒半 完場po

起碼半一啦，主廢到弱智都平半

有無愛知佬大船

要-1 得唔得

咁博

入一粒就妹

1.73唔開胃

客勝1.90

柏斯天奴
重心

未收到，可否試多次？

西乙半場0.5b 有1.85

買盤不如買8.5角大算啦

西乙D角好飄忽

西乙 8.5s

今日係咩日

西乙就買乜

好唔想發生，但又要追數

玩命？

買咩好就夠鐘

每次就開波諗唔到買咩就買半大，然後就收屍

反正都輸到仆街 半大轟佢老母

杜蛇好似0.5/1 大

半大號

愛滋賓佬 唔係領先就一定會刷
主隊唔係屎

主場46波
點都會有角
8.5B 追數

抵買

半大0.5/1收息注

練心 8.5s

大轟注

咪埋隻眼買下盤收錢算

8.5b 嗌下先

8.5b好過

愛知佬俾次機會

8.5b
半大上左
skip左盤，主都唔弱

等睇半大24

半大

富恩拉
50000$注

8.5b 9.5b 11.5b

半場1粒唔過份呀

見到曹狗買客我就放心了

收錢算

只買下盤

111

主入ok

希望閪乙唔好又撚半大

意思意思

開場1角咁癲

帶角入場 角細玩撚完

救空門

半大24

主隊差D一開波入撚左龍門線上面護空龍

今次特別啲買咗半主

空龍唔入xxx

一開波２連Ｃ

入就好

2222

愛知生性好無

岩岩開始

想補角大tim

主隊禁屌玩撚完

快入2粒先

主禁屌

半大易4

半細聯

下盤日加曹狗，gel得

劇本：主隊入一粒然之後球王後備入替絕殺射入1:1 為客隊攞回重要一分

上快45前 入一粒

上場前鋒都係2⻆入場
今場館會唔會都係17⻆

頭場有幾多手足要左0.5

次次愛斯半大 都係一球都無

愛斯賓奴快入

主隊岩先護角，難D

沖個涼，水圍財，出黎要見到2粒

又開始妹

半大死左一半

快入1粒

0-1

1-1

全場9⻆都夠 唔好半7就得

1-2

好野 次次一齊叫半大就一齊輸

半7咪全9囉屌

有冇人g曹蛇個200推上20000計劃推成點

又妹

角大24 主24

幫幫手半場俾個12M啦

0

屌，開心左一陣再望條友個名

仲未block 好嘢

又冰角

快刷角

一人donate200俾佢 夠100個信徒咪得囉

On9 仔

所有大 24

學到野

半客未

愛斯賓奴入未

29498733

唔好冰 比角

西波 0:0 confirmed

客波都未撚射過

主中柱

中柱

注定冇半大 咁都頂唔入

哇屌 爭d入

愛滋狗搏12碼算啦

最後100allin左俾主隊

角大半大全大24

低b中柱

次次見到牛腩巴出聲都係派錢，今次派幾多

賓奴已死

主定客中柱

客都未起過腳

主

買左半大0.5/1 似收唔番

呢d波唔買半和真係走寶
根本唔會入波

角大24

中柱對家入

愛G零射門 又閪得

冰到仆街

輸死未

goal

0:1

搞掂

愛g goal

舞球皇

0-1愛滋狗

半客goallllllll

GOOOOOOAL

0.5B唔駛輸 感動

打臉仔

客12碼

真
0:1

入多球喇 屌

一講督入

佢不嬲反手屌波

主隊今場黑撚到

屌 炸

炸

你講咩話

blocked 傻閪

屌 越位

我屌

入多粒thx

炸 Boom

主隊刷佢老母10隻

VAR

Var

真0:1

on9都無越

咪又係炸

無炸1-0

邊有越啊屌你個閪

壞哂位 炸！
半和頂住

撚有offside，條友係後面

西乙垃圾聯賽都有Var？

好彩 當入

邊有越
01 !!!!!!!!!!

無越

有效

屌你老味 買場波都要var練心

咩?

半大易9L7到

冇炸

下？

好撚彩

多謝gel 半和

好彩 以為佢炸

佢吹咗先入 以為炸

100都豬埋

呢到都見到你

條友咁撚勁既

半主jump

嚇死

入完波刷角唔該

快撚啲追和

刷角未 西乙

講完即入波 想派你了

俾你講多次

快能手刷 thz

呢球都炸真係假波

不如俾埋全格?

角細X 半大全大

真係中柱對家入

入完波咪中圈大家猜下波 平安返屋企咪算
開⻆球撞黎撞去危險呀

愛斯賓奴快入多粒

又冰20幾分鐘

2.5s gel

愛滋佬準備碌地妹到完場

唔使輸開心

Let’s go 愛知！

主咪撚入

角大已死

想點比我？次次都派唔到我

沖完涼有1粒喎，沖多次先

有冇人話我知呢條友係未cd rom

半主半和24

沖！
愛知入！

全格pls

主隊唔刷角點贏啊

快手入返去沖涼

支持 要唔要番皂？

轉左新ac姐，以前果個比人發現咗

又喺中場傳黎傳去

去桑拿啦

夠薑開全格

快去

年幾之前就留意你，你有一排冇上水。最近上番。

半大0.5輕鬆

夠薑開3格角大

角大直接自爆死亡

以後冇即場唔買角

角冰撚到

西穴真係西

停咗30分鐘

1-1 0-2半大ok?

ok 你講得出 攞低tg

有得揀邊個想賭呢d波

1:1啦就

4分鐘2角 34仲喺2角

屌你老母冰３０分鐘角

屌無買角就冰角，屌你老母冰封俠

場波已完左

客入多粒先

柱邊

有冇冰封角個幅圖

打緊邊爐

個22號仔扭曬咁多個

跟住啲傻系隊友係到食花生

2c ft

條友勁能到

下半場落角球雨

取消關注 智甲好過

最撚狗係２連Ｃ
之後冰

90都係2角

主隊無運

半大又輸 到底半細底沙點解永遠都開到

半細低水

上次愛滋佬 半3全5

0.75b咪收錢

主隊咁都唔入

半2全9

場角頭5分鐘完左 場波頭25分鐘完埋

買左1。5既仆街西月

似會追和

越位食埋角
笑4

唔落底，射門少，仲要護角

半場前0:2 全格啦

兩角 做乜9

有冇奇蹟半大

場波西撚到

羊巴在那 急救

係咁話主禁屌 又咪係俾人一射就入

沖到一半無熱水，唔怪得知中柱

再沖

角大會否有奇蹟

全格24

入多球喇 屌你

角細cashed

輸埋 仆街

會

同

想問下智甲其實幾時打完
點解踢咁尻耐

上半角細，下半爆角

柏利大船出發

沖撚到甩皮啦 要左全大

10 1 1000

屌佢老母角球有鬼呀

正 同路

18 / 34 輪

lm thanka

開我叫愛G 客勝嘅 幫我打氣最大聲500 1位 唔抽

去到2月1

愛之 客勝！

角球半2全2

我支持你啊
派未？

買西乙角大, 要驗腦

我了

愛斯大炒！！！456！！！上盤等收錢

.. 屌 咁上場高路贏輸都有排唔洗降班

同路客勝

搵人整list 13個留名是但飛走3個啦

好彩無買閪穴角

又嚟高路高路

FT 有10C 十抽一 含你

同路

愛g必勝

169 - 柏利SHIT

智半大?

On99 上場有人講咩降班 惡過狗

想抽 但互含得唔得

互含ok?

柏利斯天奴啡格落飛屌你

客勝 + 10c 有得俾人含了

好似反左底

仲有曹狗 一陣又話反水架啦

高路高路1.90》2.05

落飛通常死

邊個ching咁大棍打到落1.78

柏利SHIT 大戶大轟注啡格

169同路 死了

LM

重心

高路

贏埋既波，使乜幫你嗌，等收錢好過啦

飛到波到了

VeLLFiRE
周俊樂極忘形
夏枯拉拍怕
生存戰略
咕嚕咕嚕㗎㗎
妳引致我的床搖搖
點先有女朋友
電子妓女（黑鮑）
葵新伍
12點後叫我David

主隊上半打得咁好
又中柱中楣 好彩先入到
下半未必咁有運...

轉曬平半出面

Peter黎嫁on9

智甲 廢鬥廢 2.5b

認真到

客勝 + 10c

好波不如好運

I say 愛g贏波
U say 愛g贏波

高路重注

比人撚到

Peter 有料

得閒冇嘢做

出名假派你出水未

智甲重心
睇波

抽我呀peter 哥

終於知咩叫撚狗 有錢乞我都無lm都知咩事啦

其實小弟見你咁大注小小地跟左200意思意思一下好心你比d信念比你講講下我都開始淆

Anyway,祝中

頭先出左啦 閪0/0.5 B

日日撚

正想講撚左咁多次都中伏

0/0.5b

peter哥都信？

笑4

cdrom多到

柏利xxx 禁屌

出咗西乙半大0.5/1
同睇好克羅地亞平手盤

一派錢好似餵魚咁浮曬上水

我都奇怪peter都有人lm

買咩輸咩

333

下次出水tg我ok？
冇追po miss左

杜蛇今晚仲有無

3c

0.5/1真心派錢

咪話左得閒冇嘢做囉
中場体息咪一齊挽下